自修過，讀過ASSO， 讀過IAL， 你問我答

依家要掃別條路?

讀左幾耐？點解自修？

係啊，上左岸

炒中文，屌佢老母

清幾多歲

而家做緊乜

21

讀緊HKU

你讀緊咩科?
你係靠Asso定係IAL 入大學?
GPA同埋 IAL分數如何?
邊個較易?
麻煩晒

Engineering science
IAL
GPA太爛唔提， IALA*AB
must be IAL

現在唔洗中文都可以入三大

又咪要3個5*， 呢個分數我去讀IAL晨早入神科啦

猫你老母咩
文盲

做mud 9?

又開post 宣傳 kaixxx

想問asso 難唔難讀，gpa係唔係要死讀爛讀先過到3

dse 大慨 maths 5+
phy 大慨4 econ 5+
m1 大慨5 讀ial 讀落讀得掂？
中文feel 到2硬

Dse咩grade

可以簡math further math + physics/Econ, or Math Physics Econ. 3條A local 應該收硬

2464543， 5係M2 , 4 係ICT, 3係chem, 43 個兩科IAL都冇簡， 簡左physics B左

係啊

有人覺得難有人覺得唔難，兩睇啦。可能我冇放時間先覺得難。不過我睇過份卷，IAL簡單好多。

情序係點？你自己搵教科書學完就去考定係搵學校？幾錢？

搵書，學完就考。 有補過Koopa ,不過佢今年好似唔開IAL